尋電話（觀塘）

今日朋友係觀塘海濱公園唔見咗電話
唔知有冇好心人執左
大概六點半左右 如拾獲有重酬
因為入邊有好多珍貴的照片
電話唔見咗事少 希望搵得返D相

手機類型
華為

幫推

又冇型號 又唔寫重酬係幾多